工銀定期4.2厘息有冇伏?

依家做定期有4.2厘息好似好吸引咁
但條款寫到話唔一定有呢個息口
有冇人做過?係咪保證有4.2厘息?

條款寫明唔一定有，係因為會息口會睇你做幾耐同幾大張單而定
4.2厘但係只限做4個月，有撚用?

收皮啦用中資
抄你家

手機開戶唔一定得，好撚煩

佢無錢先做咁高
你仲入錢俾佢做乜?

咁邊間做定期好啲?
依家間間都得1點幾厘息

行山2.2

陣間 依個 rate 有資金上限你有 on9 了

愈冇錢咪出愈高息搶錢
預咗承受風險

唔會接受中資甜頭。

完。

定期做四個月應該低風險過美國債

得7日？

手機開戶 做完搬錢走好煩 一日得一萬 十萬要分十日搬
除非落分行搞手續

全球最大銀行都無咁邊間至叫有?

中國個數你都信？

如果論市值係第一大銀行喎。。

唔好諗, all in放晒啲錢入去仲爽過買樓收租

直接買1398賺息又賺價
駛乜做定期